
                      Una de la mejores Películas que he visto cuanta fantasía alegremente dibujada en esta película de ciencia ficción. Con reflexiones y demás acerca del enfoque de la vida y en qué se invierten nuestras energías en valor de tiempo. Capitalismo salvaje antivalores, valores, integridad y esperanza. Todo en un despliegue de animación sonido dónde por momentos haces parte de la animación virtual.
        
            